誰沒有艱難的時候，都是靠一個信念在支持？

誰沒有艱難的時候，都是靠一個信念在支持？

寂寞清冷的街道，很適合我。創業者是孤獨的。孤獨清冷的街道上，我比任何時刻都更清楚，我是誰，要去那裡，我在做什麼。

經營一份事業，不是為了要賺多少錢，而是為了讓自己的人生變得獨立精彩。人都在追求物質財富，而一部分人卻在追求自我成長及交更多朋友。走過一段路後才發現，當一個人內心強大修養足夠時，賺錢只是其次。